麻煩大家一齊unfollow 司徒夾帶

相信大家都好清楚以個禿頭柒頭做既好事。

收到可靠情報

有人講:你有你繼續quote留言係我個wall度。

但係我推到posts呀。

相信佢地撐唔得耐。

件事好快會淡。

最直接方法令以個靠網絡生存既禿鷹消失，unlike , unsubscribe 佢

推

暫時我見到有 189,210 like左佢個page

189209

都冇like過

189208

晨早unfollow左啦

點解仲有189207人會like

齊心，唔好輸比個禿頭撚

都冇follew過佢

冇follow過可以點做？

無follow過陳學鳴

咪臭係

叫你身邊朋友一齊合作

有冇人可以幫我以條link放上去佢個page度？

無follow過

無follow,幫推

Unfollowed la

傻閪先follow

一波收佢皮

hunny果排已經block左 好煩膠又唔好笑

發生左呢件事之後已經unfollow左佢

仆街死啦

樓主有心 ，我地已經有全盤計劃，今天下午二點準時出席第一戰

我晚晚打老婆正式宣布

都冇follow 過

其實我唔知佢乜水
之前見佢有條片分析電影講得幾好先 follow 佢
好在無係佢到浪費時間
大力推下呢個post先

冇follow過

SAME HERE

連登巴打咁高質，點會follow條仆街仔

follow 偷圖夾帶

無用facebook 幾世耐

冇follow 幫推

垃圾都好follow
睇佢片浪費人生

不嬲無follow d垃圾page

最_熷佢

無follow過何來unfollow

冇 follow過

點解會follow過所謂Youtubers

幫手推
2點有行動